深夜Po文 絲打們請入 學生控

悶得滯各位絲打討論鍾意依家香港邊一類型嘅學生多

1.高大運動型

2. MK飛逝型

3.韓仔型

4.斯文文青型

我就鍾意三同四啦

各位sis有咩看法歡迎分享其他類型

傻仔型

1,2,3,4

係靚仔就得

高大斯文

學校冇呢啲人

有冇毒撚型

1應該最煞食？

有無圖😂

1

11111111111

睇嚟大家都對高大靚仔有興趣， 可惜少有